習慣無常才會慶幸

抱住食屎嘅心突然有飯食已經好開心

流水很清楚惜花這個責任 真的身份不過送運
樓豬咩事

mola mola

我自己都係一日食屎一日食飯 點算

一啖砂糖一啖屎好辛苦 過山車咁

我一路食緊屎 假架啲希望

係好難頂

幾時先可以放得低

妒忌每天與你擦身而過的路人

以後有飯都唔敢食
好驚係幻覺
冇擁有過就唔怕失去了

係啊 食食下食返屎